奉勸各位矮嘅男仔真係唔好學人媾女

有時有啲野自討苦吃
人地望你成個小矮人咁，其他男仔做到好多我地做唔到嘅野

幾高阿巴打你

163 就算你同個女仔係水平線你都會覺得唔舒服

163好似係殘障嚟

冇辦法，家族遺傳
已經好過有啲15x

我得159

巴打 低處未算低
介唔介意分享下你嘅感情事，真心頹

老婆高過我,你呢d自卑撚溝唔到女都正常

183

高度不重要
男仔頭腦心地好重要
你聰明 但太急功近利又串過咩咁 人地都唔會對你有好感+更在意你缺點（例如你矮
比人發現到你優點，就唔會在意你既缺點

有冇睇標題？唔係媾唔媾到嘅問題，當然你可以用好多野例如才華事業上嘅嘢去彌補，令女仔欣賞你，但追根究底我心底裡都係唔舒服，我會覺得自己唔似一個男人

163要拎殘津啦
唔係矮
175就真係矮喇

絲多謝你鼓勵，我會吸收下

遺傳病

對唔撚住囉

身高不是問題
女友171~2 我166

利申: 現任

大把mk仔又矮又瘦都扑到女啦 呢d野好講你個人夠唔夠flirty同有冇懶係caring咁

不過我覺得做人現實啲，有啲野從見第一眼嗰刻開始已經整定左

岩呀,自卑一世啦你
一開始矮化自己已經注定唔會成功

但你老婆樣衰呢

大把Friend個女朋友高過佢地啦 根本唔係身高問題

163 .........

我覺得唔一定既 無人叫你溝啲高過自己嫁嘛 大把女仔15x喇 何況你仲會有其他優點呢 高又唔可以對一世

雖然高樓主少少
但係d高佬撚樣眼中
163同167都係無分別 都係死矮撚

168

巴打幾多歲
未過22努力啲應該仲有得高下
利申矮撚

如果未過可以做啲咩，有咩建議？

最鐘意行埋d矮仔隔離俯視佢 見住拖住條女既矮仔成個人尷尷尬尬周身郁個樣就想笑

但係佢拖住 1 - 0

我190 ，問過唔少女仔，都係講到好介意男仔矮。 btw 希望你衣著搭夠

關閪事咩，啲港女有Feel冇jer都得啦

我173cm坐地鐵果陣 都覺得自己似小矮人

真愛係要等待既，香港8成女仔送比我都唔要
利申162

吓你冇女?

垃圾

樓主我屌你老味
我155 170lbs啊
邊個慘啊

你看破紅塵

其實我都未過
不過早訓少少
食少啲油鹽糖補下鈣
得閒係屋企跳下繩
我而家165 18
都做緊上面啲野戒快餐12點前訓跳300下繩
搏下上唔上到170

高你2,3 cm
女朋友聲稱自己高過我 (我睇就一樣)
拍拖唔好成日賴身高

Thanks 我會俾心機試下

試下吊單鋼

我160 拍過幾次拖破過幾個處 仲試過好多次係俾女溝

sad

你個名

我1米42算唔算好矮?

讀書？做野？